★[嘔心］支那人竟然用香港地鐵公司選用該國無人駕駛列車而狂打J...

警告:內含大量蝗文+嘔心打J文字

節錄：

也就是说，南港岛线的开通意味着中国终于有了一个完全属于自己的无人驾驶应用实例。其象征意义要远大于应用意义。

柒到唔敢睇

啲飛機文嘅格式真係一模一樣

訊號系統係Alstom Urbalis，係撚你自煮燃發

支那野會爆

支那

留名等睇有事又變返中外合資

只要發生一單有死傷嘅追撞，啲飛機文自然會消聲匿跡，好似係

有冇翻譯？

摩打喺三菱
控制訊號係阿爾斯通
，
返去打飛機啦

More

迪士尼綫呢

記住，香港人要有骨氣，通車就通車，唔好撚講開通

Apple同Alstorm是中国的

英國車改裝

lm

連砌都其實係Alstom Shanghai 砌
支那廠負責整個結構咋(雖然都係搞唔掂)

信號系統用 Thales SelTrac

支那狗

邊位巴打係咁在裡面挑鳩支那畜機？

以為真是有大陸人響地鐵打j